如果今晚冇事發生

聽日記者會有咩講

係要搵d 地方暴力清場
例如尖沙咀

尖沙咀散左未

如果可以賭身家
我會allin黑警一定會搞事